[手足被捕] 粉嶺檢獲爆炸品及槍枝

消息指，警方有組織罪案及三合會調查科(O記)根據情報，鎖定一名牽涉反修例活動的男子，今日(8日)在聯捷街1號榮福中心進行埋伏監視，在下午2時許發現目標人物現身，遂於屋苑對出的馬適路將他截停。探員搜查他帶同的行李篋等隨身物品時，發現可用於製作爆炸品的懷疑硝酸鉀粉末，以及一批爆竹和防毒面罩等物品。

考慮化學品可能存在的危險性，警方大為緊張，增派大批警員趕至調查，並在現場屋苑內外拉起封鎖線，包括圍封一段馬適路及聯捷街，同時指示途經市民盡量遠離，期間爆炸品處理課(EOD)亦奉召到場處理。

至下午約5時，EOD人員身穿全副保護裝備，就地對相關化學品進行初步檢查，惟未知涉案炸彈類型及威力，而爆炸品搜查犬其後亦抵達協助，經搜索後未發現更多其他危險品。傍晚6時許，疑犯黑布蒙頭、雙手包裹紙袋及綁上索帶，由探員押入榮福中心第6座的住所調查，當中EOD人員亦有隨同登樓搜證。

警方在約1個小時後再帶同疑犯離開大廈，他隨即被帶上警方車輛。據了解，警方經調查後檢走一批證物，當中包括懷疑裝有槍枝的結他袋，同時拘捕1名涉事單位男戶主。

Source 白粉報唔貼link

明報

蘋果

立場

對家武肺期間 從來冇停過

香港人都無停過
你覺得停左係因為你無做野

死警死全家

繼續留港

繼續俾狗SM

手足又輸

移民

留港撚

害死人

仲帶依啲喺身有咩用

得幾間紙媒同網媒報導，電視新聞 0 coverage, 得一行細字
熱門某啲post PR 味濃厚，有理由相信落咗order 要㩒低呢件事

嘩屌 推啊

咁大獲

大家要時刻保持警覺

清算

有冇人知後續

應該賣家係狗

2021仲搞呢啲 方便送頭

即係得爆竹係違禁品
仲要得佢講

而家最緊要嘅問題
條針邊到嚟？點解會捉到？邊個督灰？

爆竹斷正

屌你咩 又唔見你去圍村搵啲濕鳩炮仗？
日撚日放煙花呀最近

電視有播

其實好大機會係附近圍村d 炮仗, 煙花
又唔見d 狗去元朗, 錦田果d 掃

絕不割蓆

屌嗰班圍村佬收埋咁多都唔拉
六年前光復元朗嗰陣直情放鞭炮嚇班手足

同一班人嚟 點會拉

推

Push

點解今時今日仍有人信狗講嘢

認真邊台
CCTVB now 有線 港台都唔見有
唔通我miss咗

舊年沙田廣源邨同大埔廣福邨搜屋都多好多coverage, 呢單好似冇乜

pish

推左先

佢哋行緊一條好艱辛,冇人理解嘅道路,喺今時今日仲敢用咁大犧牲嘅方法去對抗政權,對佢哋只有尊重

有線七點新聞有播，係你miss咗

燒下煙花講到咁嚴重

頭先睇新聞都有講

爆竹咋喎警甴又想砌生豬肉

我又想問
要槍黎做乜
呢兩年以來
我好似未見過真係有普通平民出到槍

用槍要受過訓先射得準架喎
唔係求其買支返黎就有用

手足清算來了

吉他袋話係槍

又屈

屌你老母

屌你老母死黑警

吉他係槍？

Tui

到底咩事

佢係五毛嚟

圍村大把爆竹，又唔見黑警拉人

氣槍當真槍，爆竹當炸彈
咁圍村啲人應該係ISIS

O記收到料伏佢

嘈撚到西咁

成班鄉黑班狗撚敢得罪

移民最有用

住圍村感覺應該同住伊拉克差唔多

推呀！！！！唔好被佢唔見咗！！！！！

推啊

你咪停左囉傻西 笑到 你腦都停撚左添 呀唔係 你無腦既

點解要隨身帶一gip爆炸品?

,唉，推呀...

蘋果同立場仲係冇update... 夠竟係咪好似白粉報咁講有槍

push

唔用講乜都曬氣，收藏家

Respect， 人地係真搞革命，唔係得把口

死黑警又自編自導自演，手足絕對唔會咁做

推呀

會比串炮仗嚇撚親嗰d學乜撚嘢人搞革命，咪撚累街坊啦屌

Yu

咁好多人冇做野未即係停左囉

推一推先

鍵盤戰士都無停過

經搜索後未發現更多其他危險品

李大導又諗住拍第三集`

白粉報真係快手到

Pish

手足

咁都推唔起？ 隨時幾廿碌喎

手足
玩槍玩炸彈個量刑好高

連登除咗笑李桂華仲識啲乜

繼續推

呢單推唔起好鬼，成個熱門都係唔重要嘅嘢

繼續推吓

頭條新聞

巴士的報話過20公斤爆炸品，有槍(同白粉報講既一樣)，仲話硝酸鉀懷疑喺大學實驗室攞既

有人做金手指？

攞埋desktop

推到上熱門

蘋果同立場肯更新未...
啲黨媒(01 文匯 大公 星島) 全部出晒

巴絲們見到有update 就幫手貼喺度推上熱門啦

收皮啦，10個9個停咗

無停過移民

食黃店同plan移民當抗爭

咁都要有人放料嫁，自己放料俾狗咬自己

念力救港

任何野都有路跟，可能一早已經mark左

可能d貨比人跟

又可能識既人督

會唔會係上次上水試槍條女追查落去架,,,,

老屈

睇太多黃世柒

好嬲好嬲算唔算有份做左野

冇停到移民吓嘛？

平行時空

唔算
至少食埋黃店先

推上去

分化撚
害死人

呢家係手joke 死全家

三合會都認佢地做「手足」
Cctoy

how to prove that is 手足?

睇灰衫條友身型似黑社會多D
不過是撚但啦，係連登唔講感性野會比人屈狗屈毛屈國安

不排除

分別扮演兩邊

今次咁近芬園
幾方便

圍村睇唔到有爆炸品

硝酸鉀：化學肥料

我們平常所說的硝酸鉀其實是一種非常非常重要的工業原料，同時也是一種非常非常重要的無氯氮鉀複合肥（敲黑板！劃重點！）；硝酸鉀普遍應用於農業化肥，用於農業的硝酸鉀是一種優質化肥，並且施用之後無殘留，是忌氯作物如煙草、咖啡、番茄、葡萄、柑橘、茶 葉等的優質肥料。硝酸鉀是植物所需氮、鉀營養的理想來源。許多產品和配方中含有硝酸鉀，以適應作物的特定需求和生長環境

hello著名五毛
你老母幾時死？

Up

任佢up 但個個衝出嚟話手足

每次都係用都未用過就比狗咬左

插贓嫁禍唧 721就唔拉 但呢d就整炸彈 明嘅明嘅 李大導出品

好撚煩呀屌你老母
人哋走到嘅話唔想走咩
錢呢？護照呢？學歷呢?
香港而家有咩嘢好呀?
你呢種人成日咩撚都抽人水笑人仲留喺香港，同熱狗班甩皮甩骨有咩分別呀?
一樣咁低賤呀

想問如果衝入黑社會既場起出刀棍水喉同槍

要屈我犯幾多條罪？

好勁次次都捉到 冇一次失手

1000個有999停咗至真
根本無人再理

關你撚事啊

目前又真係好似冇一個媒體有報，全部去晒跟黎智英
不過啲即刻話唔係手足果啲都幾冇責任心
當然冇人知係唔係
咁跟貼炒咗車總好過miss咗嘅

粉嶺拘捕2男 搜獲大批化學原材料

【資訊部整合】警方記者會表示，昨天(8日)於粉嶺進行拘捕行動，共有2名男子被捕，分別係42歲電腦程式員及62歲裝修工人。2人涉嫌「串謀製造炸藥」、「無牌管有槍械」及「藏有攻擊性武器」。

警方指，42歲被捕男子昨日中午於粉嶺一單位提取手提行李箱，警方於屋苑外拘捕該男子。警方指行李箱內有23.5公斤爆炸品原材料，包括焇酸鉀、硫黃、懷疑鎂粉、煙花蠟竹(即俗稱滴滴金)、3個用作控制煙花的搖控裝置、電池及2個電子磅等。另外於紅白藍膠袋內發現護甲、防毒面具及300個防毒濾芯。

其後警方搜查涉案粉嶺單位，搜獲大批弓箭、2枝懷疑電槍、8枝伸縮棍、4部對講機、手提電話、手提電腦及有政治口號單張，並拘捕62歲男戶主。另外，警方亦於柴灣、上環及沙田搜出護甲、防毒面具等物品。

警方指1月收到線報指有人準備提供爆炸品給「激進分子」於農曆新年前作抗爭之用。警方透露被捕者並非親屬關係及無政治組織背景，被捕男子仍然被扣留調查當中，不排除有更多人被捕。

消息來源：警方記者會（1300 9/2）
＊報道立場並不代表被捕組及資訊部立場

作得就作

On9 細路仔睇卡通片出招前要叫招式夠咩，屌是但寫幾隻字老屈，要做野ga點會寫文宣

招式名

啲狗終於出個記者會
我寧願炒車收負皮都唔想單嘢冇人知
班狗話搜到光時單張

唔排除係佢地插贓嫁禍，老屈關社運事; what if 真係手足呢?

行得太前又要俾班黃屍豬割
已經最少一單槍械及彈藥
一單整炸藥
會喺高院正式認罪
最少都十二年量刑
班黃屍豬剩係識話係劇本

而家黃店都唔使食 食完藍店團結咁屌返人連衛兵鬥黃撚都係抗爭一種

所有呢啲消息都係攬咗先㗎啦，所謂老屈就算係屈又如何，如果而家仲潔癖等人憐憫嘅真係無咩志氣，就算你展現到幾和平，咪又係早死同遲死嘅分別如果真係有決心去咗做嘅，俾人咁割，你諗吓會幾絕望

警方搜出「光時」單張及炸彈原料，指有人圖新年前血腥襲擊「東山再起」！

我屌你老母咩？時事台又黎了

老黑會有弓箭?

大把圍頭佬有煙花

年年圍村放又唔見垃

無間道咁樣

可能買五金野既 時侯 就會被人篤灰